Gfriend入面邊個最冇存在感？

我淨係識Sinb, Yuju, 銀河， 嚴智，其餘兩個係邊個？

Sowon真係好無存在感 Yerin都話多人識

SinB 正

我發覺Yerin都幾Cute

最正係sowon

掃黃可能形象比較成熟，所以冇乜人理，

一般人(我諗) 可能係想睇佢地年輕可愛一面

yerin除左假喊之外同透明無分別

我鐘意yerin想被佢打一身

曾經飯過佢😁

咁wendy呢🤔

你番去搵WENDY 未

應該係Gfriend 入面最癲果個

Yerin 一定唔會冇存在感 咁癲

我對wendy係最純粹的愛

當年我影過佢一個好特別既表情😄

六個都有 ...

love Yerin

想唔想俾wendy打😊

隊長啦，同成隊格格不入咁，叫佢扮純情怪怪地咁

係，叫佢扮可愛又好似唔得😂

我情一身仙氣

點解高唔可以純情可愛

因為造型根本唔襯😁

外表一身仙氣
內裏係白痴妹

嬌嗔佢扮可愛就好似個龜婆帶班妹妹仔出嚟咁

我諗係個樣成熟得滯

Why sowon成日唱咁少 得一句

sowon rap㗎

Gfriend d歌有得rap架咩？

有㗎，但都係得一句

成日話 佢RAP 唔好咁痴線啦

係，好似前幾日debut showcase孖辮頭唔襯佢😁

我都聽唔出，咁佢一定唔會rap到好似LE嗰d咁掛😁

Urine

yerin都唔識
一出道就被邀請上rm

sowon正撚到
近排紫色髮尾仲正

Sowon，因為豬FD其他一係整到奇形怪狀，一係樣衰，太eye catching

好想插爆佢地

聽你地講先識

清識波

初出道yerin係人氣王
而家人氣平均咗好多

諗起sowon係weekly idol玩迷你車，成隊仆街冇人幫手 相比下同場mamamoo幾撚團結

花心妹🙈原來已經唔飯yerin😂

有人唔知點解話sowon係門面, 我也是醉了

Sowon好正

理想型

真係唔好咁痴線 Gfriend 無得Rap 咖 醒下好唔好

mmm成隊都有車牌
gf得sowon一個考左
你想其他人點幫？
連扭幾多軑都唔識
亂講會唔會越幫越忙？

今次我都撐Occe清
有睇個集
Gfriend成隊得隊長有車牌
其他人都唔識揸
節目中其他成員都有講唔識揸車幫唔到手
今次我都覺得Gfriend個邊行為好正常
屌唔落
利申：木木

個D車我個FD個仔 6歲小朋友都識揸..........